% source : https://melusine.eu.org/syracuse/B/BaseCollege/Sixieme/repro/plaisir/exo22.tex
\textcolor{colorPrim}{\bfseries Croissants gigognes}
\begin{center}
\includegraphics[width=0.35\columnwidth]{fig02.pdf}
\end{center}
\begin{enumerate}
  \item Trace une droite $(d)$ et marque deux points $A$ et $B$ sur cette droite.
  \item Trace le cercle de centre $A$ et de rayon $AB$.
  \item Trace le cercle de centre $B$ et de rayon $2\times AB$.
  \item Trace le cercle de centre $A$ et de rayon $3\times AB$.
  \item Trace le cercle de centre $B$ et de rayon $4\times AB$.
  \item Continue le même processus jusqu'à obtenir 10 cercles.
  \item Efface la droite de construction et le nom des points.
  \item Colorie en alternant les couleurs.
  \end{enumerate}